荃灣區議員信息：提提大家，昨晚有唔少佐敦南亞裔拖喼逃亡，部分去咗大坡坊二坡坊

提提大家，昨晚有唔少佐敦南亞裔拖喼逃亡，部分去咗大坡坊二坡坊，有播疫風險，呢排無必要就唔好去

From : 賴民輝區議員

歧視南亞手足
召喚ust 南亞仔

收到風去埋元朗南邊圍

班南亞仔又咩料呀

支持 攬炒

巴基躝坦 躝嚟躝去

即係大坡坊二坡坊居民又要搵定地方逃亡

有乜問題

咁都叫歧視

樓主歧視南亞人？

應該叫蝻定南

做咩指定南亞人士先
大把人走佬啦

咁的確係咁 我又唔係左膠

唔明點歧視
咁如果個區議員話主要係班新香港人搬左過去咁算唔算係歧視先
ON L 99

二陂坊

鄉黑 vs 蝻

特登放風>>啲人緊係走>>唔捉唔禁由你哋影相>>其他人話早放風搞到冇用>>有晒「民意」下次突發禁呢區禁呢幢

「為咗抗疫冇辦法忍下啦」計劃成功

召咩呀
隻南亞狗掛住做龍門打手撚得閒理班同鄉咩

心水清

反攻荃黑

荃灣區議員係賴文輝
係賴文輝FB都見唔到佢講呢啲野
Fc左未?

暫時佢係街坊whatsapp group到send

抗疫嘅重點係人民鬥人民呀

元朗國不嬲都多

好撚厄険

Cap圖
冇圖唔好講咁多野

唔走哂全港點肺炎攬炒又中政府奸計

靜靜雞

大風吹

轉頭佢地就會去中環

有好多去咗元朗圍村

大二三四波坊全封

民主黨好多左膠支持者ga wo

Foodpanda或成防疫漏洞

連登左膠全面進場

圖呢

英國一有事又識即封喎
同話封中國係關歧視一樣

因為南亞基因惡劣 姦淫擄掠樣樣齊

我覺得佢地搬走合情合理，點解要為政府背書

其實根本呢d方法係不能夠阻止疫症擴散

佢只係斬腳趾同做一個方案俾大家睇

終極問題係，點解你要俾中聯辦免檢疫但係d窮苦人家要幫你lock down？

因為你有槍？妓女國

逃走呢個字用得唔啱

呢個真

又人民鬥人民

聽講去晒龍門食野

其實用佐敦區居民
唔駛特別講咩族裔會好啲

長知識了

個重點係走佬。唔撚係人種問題

樓上一堆人打稻草人
問題明明係政府封區呢個決定on99

佐敦感染者送病毒比福建幫陀地，係好事黎。

事但啦 得個幾十單走來走去 唔知以為千單上落

賴民輝同陳偉豪搶位

最後大家都無選
如果唔係被告國安法

又捉鬼

連登左膠出嚟啦

香港冇人姦人擄掠咩

篤灰撚

二坡坊好大喎，係咪去咗某某字頭度?

南亞手足唔係人？

分化 拉

要封撚埋荃灣區了

南亞人大戰福建幫

蝻亞手joke嚟

因為佢地係三毛
一路製造輿論覺得封區無問題，只係封得唔夠好

二坡坊鄉黑聖地
btw,收到風仲去咗北角福建狗地頭

全港都有啦
上水粉嶺可能無乜

高質

因為有好多蝻中左

去元朗啱啦

皇天擊殺去到二坡方 😁

向甲由藪噴殺蟲水就係會四散

呢個真 琴日日頭元朗站好多南亞人

人民鬥人民 中共最開心

劇本嚟

係呀 中聯辦今時今日仲係免檢疫

咪就係

So what ?

班南亞有無公德心
賤過狗

荃灣區議員反龍門 正渣狗
對唔住南亞手足 種族歧視

應該shoot to kill 啦
班喬丹小區賤種

呢啲二等公民就一定要大大聲講出嚟啦

Snowden

真 見到上面班大愛撚我真係笑咗
佢地平時見到班蝻咪又係會格外小心

深水埗多左咁多南亞又唔講

大擴散

再封荃灣

香港人夠移民去其他地方啦
二等你條命

大家寫好遺書未

蝻亞特別多
又臭蟲論

係啊 香港人移民咗去其他地方
就係做當地人唔會做既閪工
仲唔係二等？

大把香港人都照走，琴晚睇直播都見到
仲要係散去唔同區
同隱形無分別

等睇全港大爆發

又係二坡坊!!??
屌你二坡坊係香港人弁慶黎, 記唔記得二年前..

踢佢地入隔離營啦屌

黑社會集中地

有幾個朋友黎咗將軍澳。今日同佢地飯傾黎緊住邊，佢地係咁講咩恐懼撚，攬抄之類既野。

戇鳩左膠

篤灰
又贏

樹大必有枯枝啦 講哩啲

Fake news

拖喼返深水埗殖民區至真

即刻安排上大灣區開荒

係
香港都有至少三萬隻
仲未計其他

咁就叫fact check
呀豬呀狗都整到啦

有四五十個南亞14K入咗廈村

阿差要死死遠啲啦

咁多左膠負評
d有色人種壞事做盡都咁多人撐

嘈咩呀

上面冇身分證嘅人日日自出自入香港

笑甚麼畜生，你都是有色人種

Ching that’s racist

咪就係你班恐懼撚俾藉口政府

大遷徙時代

蝻 又播毒